疆逃bb真係好咩直。。。圖

不如殺咗我啦

btw 發左育未?

應該仲飲緊奶

姜B

佢隻手做乜鳩？

小兒麻痺

痙攣

姜妹